覺唔覺越來越多人鼻樑好高

高到我覺得好假

化妝化得太離譜

特技化妝